有無人越嚟越愛女朋友？

真係好奇妙！！！

頭嗰十零鑊都會嘅

尤其讀完書後大家各有各工作，雖然見面嘅時間無之前返學咁多，但咁先令到每次見面嘅時間都特別珍貴，永遠時間都唔夠用

每個weekend兩日都俾曬佢
Weekday一晚一齊食飯

sweet

我好愛 但佢仲未搵番我

好想每一秒都見住佢

會 但已經唔係我女朋友